紅磡巴士站有狗

見到紅磡有狗